［逆權運動］！！我係黎提大家！！

5+2訴求
5
- 落實雙真普選
- 永久撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕示威者
- 成立獨立調查委員會 調查警察濫權
- 撤回暴動定性
2
- 永不實施社會信用評分系統
- 拆除多功能智慧監控燈柱

仲有仲有
上環同元朗事件宣傳比例都要合適
唔好唔記得上環發生咩事啊

光復香港 時代革命

光復香港

時代革命

推啊

唔好偏離主線呀

醫管局都要查

係

訴求決一不可

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

我地成場革命目的有冇得到回應

上環開槍好大件事 啲義士唔撚係Condom呀

咪撚再推何妖啲打飛機post

記住所有地方發生嘅事都要注重！

推

勿忘上環